《第 18 屆 CASH 金帆音樂獎》最後五強入圍名單

source:

收皮啦艾辛

你老婆竟然無入到

我睇到都屌出黎
竟然一個提名都冇

Cash咪又係一班人自己打飛機
唔係話有d人唔勁
而係閪之科學呢d垃圾都入到我真係屌你老母呀

等睇台灣金曲獎編曲人獎得主係編曲獎輸比艾辛

垃圾，仲小圈子過狗零衫

有勢力，或同行內人關係好就會入圍

真係好垃圾，冇kay都應該有漸漸啦

雖然我幾like既per se入到圍
但係成個list揀既歌都係求撚其

很堅強最佳歌詞
make a beat最佳合唱演繹

有容艾辛
都冇Kay
垃圾

不過唯一安慰 有小明 有Juno 有rubberband

你講嗰兩個真係R曬頭

屌你老母。captain Nancy 都冇。好撚假囉

人妻的偽術同一個女人居然都無

候選有盧凱彤應該會係曬佢

老老實實我真係好唔鍾意d頒獎禮特登頒個獎比死人

講真， 如果ellen未死， 呢d獎佢真係會有？

唔會有 但首歌最起碼曲果到值得有獎

很堅強 很堅強 很堅強 很堅強

完全正確

陳奕迅拎獎既話都幾搞笑
即係曲詞都唔得, 純粹係佢唱得好

btw金帆會頒俾國語歌? EASON首"我們"係國語歌仲要係電影主題曲, 都唔係放喺任何碟入面

Eason表演如何將一份爛詞唱得有feel

2004 《寂寞的季節》 陶喆 《遇見》 孫燕姿
2006 《花田錯》王力宏
2012 《BB88》 方大同
國語歌點解唔攞得

合唱歌最好係方大同

但其實曲係ok㗎喎
不過條死肥閪d詞…